今日勁多同事問我點解用唔到WhatsApp

聽call都聽死
樓主support狗

邊個負評